Samsung旗下Galaxy手機爆安全漏洞 Wifi自動連接中資伺服器

無諗住fix？

三叔出嚟攪笑